岩岩做完ICL 你問我答

隨便問
Btw 睇野仲未好清 覆得慢d 勿屌

冇人想知？

做完駛唔駛休養
幾錢

點解唔smile

應該要休養既
我今日係做完第二日
都睇得唔係咁清
朝早覆完診就反工了

80k

我本身隻右眼有免疫系統失調
細個發炎發到花哂
一去到就話唔搞得角膜

咁都有負評？

請問之後包幾多次覆診?
有驗眼開始到做ICL 要幾耐? THX

5次
我7月一日 開始驗眼
因為我個case 其實比較複雜
我右眼失調 個眼科醫生要d 大粒野同我本身睇開果個眼科醫生傾下先 所以等左20日
7月20日 個醫生都係掟反我個case 比大粒野跟
咁個大粒野就話有方法同我做 咁果日決定左之後就去訂鏡
等左二個幾星期到 大概八月頭到
到對鏡到左 之後話d 手術房好full 要8月27日先有位 所以8月27 先做 total 差唔多二個月

咁c兄之前有無睇過邊位醫生做ICL 好？
咁幫你做個位醫生ok 嗎？
訂鏡個兩個星期可唔可以帶隱形眼鏡？
做完ICL 依幾日有無咩唔舒服？ 清唔清？
做完後覺得值唔值？
我因散光太深所以只可以做ICL. 應可能出年做.
Thanks

可能我對眼科醫生熟 d
其實Icl 個手術個個眼科醫生都做得好
佢地跳出來之前 個個都係政府醫院做過幾千個白內障 手勢差極有譜
我就係許醫生 d 人話佢好勁 我就覺得ok 只少我咁複雜既case 都handle 到 但唔知係咪手勢冇咁好 左眼 眼尾有少少感覺蒙蒙地
我本身冇帶con 答你唔到
依幾日都冇唔舒服 係眼尾 有少少蒙同小小刮刮地feel 我問過幾個醫生 都話係正常 一個月到就完全康復 不過要第二日先睇野睇得清 唔知係咪未穩定啦 睇野仲有少少圓光 對比未做之前 清晰度感覺只有95% 左右
因為我想考消防 smile laser 都做唔到 所以冇話值唔值 因為我本身都唔覺得有眼鏡有咩問題 不調真係好想考消防先做

THANKS~ C 兄.
咁睇, 你係唔係係X笑到做. 因我睇到價錢差唔多. 好似近一年加咗價.
還有想問下, 做之後等多一陣會唔會痛? 有無眼乾等.
& 做咗後應該係唔係永久? 有無聽過話有例子(香港) 做咗幾年有問題等等.
但做ICL 做考消防怕唔怕的. 如火場咁高温, 會唔會對鏡有影响.

80k 公開哂價錢得一間姐 上網實搵到
係呀屌 半年前67k 炸
做完頭果幾個鐘實有少少痛 但過第二就冇野
眼乾冇
效果係永久除非你加深新視同散光
我果個醫生就話 佢手上冇case 有事
但我本身睇開果個政府眼科醫生就話有case 提早白內障 但唔知係咪果代人做果塊鏡 冇去水 我宜家做果塊有哂洞去水 應該問題唔太
問左醫生 唔怕 咩潛水水壓 飛機都冇事 塊鏡溶得既話你個人應該燒死左

C 兄想問多少少野.
請問你做ICL 有無話係用V 幾晶體做?
THANKS~

呢樣真係唔清楚
淨係問左瑞士制 第五代 最新款

唔好意思, 隔咗咁耐仲有野問.
價錢係唔係包括做ICL前掃描同檢查眼睛?

最近考慮緊做 依家隻眼睇野點？

高清享受

用左幾耐完全復原哂呀？
C兄幾多歲？
好驚俾10皮做完 提早白內障又要拎返出來再換人工晶體

但我1000 近視 想高清睇野係夢想...有d 掙扎

我約咗星期六去驗. 唔知做唔做到.
因有朋友因前房深度唔夠, 所以做唔到.
C 兄話想做消防, 係清X 個FB 見到有條片, 講自己做ICL 都係想做消防.
個位係唔係養狼狗C 兄.

C兄，有無話做完兩隻眼幾耐先清晒？
有無話睇近野唔清，要等一排先清？
我都做完，依家大概六日，一隻眼清，一隻有d濛.
但兩隻眼近野都唔清.
我應同你一間做加一樣醫生...

擦眼可以嗎？

會唔會郁到佢移位，好似戴con咁